# WRTIS-World real-time information system

## 简介

世界实时信息系统（World real-time information system-WRTIS）。一个获取世界各地的实时信息，如新闻、天气等的网站。信息使用可视化方法展示，并有账户登录、留言讨论、图片上传等功能。

## 分工

* 项目管理
  * 刘海
* 系统设计
  * 刘海
  * 李智超
  * 黄曦旸
* 前端（html+css）
  * 黄曦旸
* 后端（jsp）
  * 李智超
* 数据库管理与设计
  * 林洋
* 测试（安全性问题如MySQL注入及脚本攻击）
  * 贾德成
* 安装
  * 刘海
  * 林洋
* 文档
  * 全体
  * 贾德成
* 实验报告
  * 主要部分及项目描述
    * 刘海
  * 顶层用例图
    * 全体
  * 类图（每个主要的jsp文件当成一个类）
    * 李智超
  * E-R 图
    * 林洋
  * 运行说明、截图及操作录像
    * 贾德成

## 实验环境

1. jdk1.8.0_102
2. Tomcat 8.5
3. eclipse-jee-oxygen-3a-win32-x86_64
4. mysql(未配置)

[简略环境配置教程](/others/configure_enviroment.md)

注意：成员间实验环境需要统一。

## 实验要求

1. 最好有**数据库增改删**操作，**上传文件**操作。例如：博客上传照片，增加修改删除博客。
2. 最好有**管理员后台操作**功能，例如，浏览所有用户的博客内容，删除用户非法博客，某用户禁言。
3. 前后台都直接采用底层编程，**不使用任何框架**。
4. 确定需求后，画出用**例图（顶层）、类图、E-R图**，然后再编码。采用快速迭代的方法，**先做一个小型完整的系统**，有时间再不断增加功能或改进设计。
5. 整个项目完成后要在教学服务器上安装，安装说明由另一个文件给出。 

### 待做清单

- [ ] 高优先级
  - [x] 顶层用例图![](others/images/顶层用例图.png)
  - [ ] 类图
  - [x] E-R 图![](others/images/ER1.png) ![](others/images/ER2.png) ![](others/images/ER3.png)
  - [ ] 数据库增改删操作
  - [ ] 上传文件操作
- [ ] 低优先级
  - [ ] 管理员后台的操作

## 怎么使用 github？

[我们怎么使用 github 进行协作？](/others/How-to-use-github.md)

## 后话

> 世上无难事，只要肯登攀——毛泽东